英超龍門撲救率，車路士神龍領銜

迪基亞

5成3

馬菲賴恩係咪人哋射兩腳就入一球

兩腳龍入一球

兩腳中龍入一球

車仔領隊呢

又話迪基亞世一
Kapa呢 8000萬買返黎喎

個表淨係計二十隊嘅正選龍門？

可能曼聯當時真係聽左曼迷講 - 前鋒訓練DDG

富臨有無計錯

富臨咁廢成日比人射 撲救率高都唔出奇
而且個龍算勁

Pope 好屈喎

佢係條後防廢姐

英格蘭正選龍

但係馬天尼斯又低過利奴
計球隊成績亞視好好多

Mandy

冇辦法, 今年睇咗佢哋好多場波

根本係後場放題, 俾人入嗰啲唔係one on one, 就係近距離俾人搞掂, 根本冇可能救波

有冇Kepa

教練黎

英超最佳同最渣都在陣中

如果用上季記錄計係有58% 好過迪雞亞

紐卡素嗰個好多神救

Paris St-Germain set to make loan bid for Tottenham midfielder Dele Alli in January [BBC]